有村架純 (3) 2020冬《如花束一樣地愛戀過》｜香港人報仇

Official site:

[url]
[/url]

留名

聽日維園見

我敢講，如果呢條文宣片有下半段，12.8一定有3百萬人

推下

Steady 2020年 1月号

推

留名

大面純

同意
唔知點解越嚟越大

Go!

而家瘦返 剛剛好

臭串

大面餅周海媚

生日快樂純b

點解買唔到本雜誌ga

咪搞事荔枝巴

終於開到3...
希望半年後開到4

難啲 有排都未有新作

大佬你好耐無改歌，等到我周到長埋

竟然今年內開到新post

杉巴

其實係絲但我唔係藍絲

扮咩女人

用真名上網無人信

連登竟然有絲打
我叫曾田練，係送貨仔

你個名明明都係紅字
唔係送貨仔！係泥棒！

點解純B笑得咁尷尬

有冇人有睇高良健吾套新劇

新木優子嗰套？

我有睇

係又幾盞鬼，係D感情關係亂哂龍
真仔同曾田練好似同一角式咁

特登走去sogo睇本書
太貴

幾錢

$14X

不過有送嘢嘅日本雜誌差唔多都係呢個價

5本免運 來吧
有村架純写真集「Clear」

買啦上次去上野見到clear即刻入左，點知原來香港仲有.....
再舊果本冇買到

喂

好可愛

正想po出嚟

無水印版，好似係用日本ip先可以

睇到

D牙咁白平時食咩

成日都同吉田羊合作

好似話之前一齊去旅行

原來開左新post

係最聯區又見到你

お疲れ様です。

點解可以咁得意

做緊咩呢

有新劇？

好期待短篇新劇

大家鍾意既野差唔多

好快手

繼去加拿大，又有旅遊節目，不過要申請wowow先睇到，唔知點搞

純B小動作好鍾意摸自己鼻

我都好鍾意摸佢鼻

唔知純B會唔會跑兵庫縣聖火呢

東芝啲廣告好hea

不推文地推

預祝大家平安夜&聖誕節快樂

你有福了

Boxing Day

係咪明石家秋刀魚？

嘩 正呀

但個節目好似冇二人同場

睇圖就係

石原line 有update
感動

點解唔整過ig

純b純粉新年快樂

第一次見純B笑到咁癲

幾時有秋刀魚熟肉

4日冇人推

拍緊喎

好清純

雖然兩年前

我以為拍完

原來雛鳥有D對白係即興諗

More?

又煮嘢食了，

例如呢

係酒吧同島谷分手果幕

OK啦，係都要迫我食哂

雛鳥又重播，真係咁受歡迎咩

再放送情報「ひよっこ」
【放送予定】
2020年1月27日(月)より ※放送開始日 変更の可能性あり
毎週月曜から金曜
午後4時20分から午後4時50分 1日2回ずつ放送
総合
15分×全156回

架純蒲頭了

睇到尾2可以睇下

瘦左

塊面瘦翻

痴漢式追蹤

心口都細哂

高清圖又到

矮木村光希半個頭

後補張全身

表參道拍攝現場照：

有村架純現身表參道 出動百臨記封街取景

但其實純B碎陰好似唔好睇
聖日記果個好D

支付寶

有村架純提提你，小心武漢肺炎

再補刀

又疑似飛釘

唔會下話經理人會檢查嫁嘛

唔知純B會唔會傳聖火呢

唔夠紅，藝能界得石原

2月3日又有伊藤園CM出，希望唔會拍到架純好老

我見有龜梨和也，伊藤英明
不過可能純B冇報名，要報先有機會跑

8集，3月20開始

嘩正 好吸引

每星期又有得追了

申請唔到wowwow，有無網會update?

好鬼馬
終於有套輕鬆下

好可愛呀

條鬼佬有得撓住純B

想睇母になる

新story素顏

靚

皮膚好有彈性光澤不過中分好睇d！

架純

可愛

Hi

要日日飲，當水飲

呢隻真係幾好飲

多圖

Cctvb有得睇純b

不了

係咪聖日記

係

重播定咩
宜家播遲唔遲D

好似係myTV super同步播
而家擺返上j2

太虐心唔想重睇
近排有咩劇推介

前半虐但好睇 後面老母好煩
以後重睇應該只係會睇前半 仲有後面佢地去咗個島嗰集

都係
落雨表白果度當ending

你搞到我又諗起個老母

今季開咗佐藤健同美波兩套睇
你有咩推介

除左純B
最近睇左大飯店，前男友狂

前男友狂算比我想像中好睇
幾好笑

OK啦，主要睇高良健吾
都係睇下廣告，綜藝先

真係經典

仲有3日就生日

年年都想喺佢生日做啲嘢 寫篇文 剪條片之類 結果年年到最後都無咗件事

仲有兩三日 今年的起心肝搞掂佢

其實唔明秋刀魚有咩好笑

純b生日快樂

架純生日快樂

生日快樂

27了

仲有3年結婚

遲左老婆純B生日快樂!!!
祝你心想事成，身體健康，繼續咁可愛

唔知出道十年有冇一D紀念活動呢

差啲唔記得今日架純B生日

哼

有都參加唔到

如果可以出本寫真一係拍片都好呀

如果有fans club就好不過無日本地址又係麻煩
下年去日本exchange希望有活動可以見到真人

你真好

生日快樂呀 ！！！！！！！！！
放下啲珍藏先

：好失望唔記得我生日

Wicca又出新CM
祝架純BB 27歲快樂

架純,生日快樂

好鍾意純B手臂

老套手錶廣告相速到

希望有個好男人

黎緊去日本買返隻

Me

我想要佢地宣傳品Catalog，起碼係print out可以當收藏
可惜日本唔俾運呢類非賣品嘅書籍

btw絲打?

咁就27歲了
我都就22

自製幾張wallpaper先
有村架純生日快樂
多圖慎入

靚到呢

狗狗好

推啊

樓主叫人黎推大面純個post

狗安

第二副台

祝狗安好

狗安吧

壯太有冇空

麻煩唔好搞事🙏

油王想約炮

正常社交非搞事

人哋個胸細關你鬼事呀

你會又知嘅

好空

一齊傾下雄哥

點解唔傾下牙純

介紹下

識貨

點解要係大面純post傾我

記得搶口罩

非常感謝大家。 從現在開始，我會努力參與這部作品。🎂 27 ✌︎✌︎✌︎

😎😬🤩😚😋🌼

牙純幾時有新戲新劇呀
上次睇完命運之瞳就冇野睇

睇置頂
下個月

新戲要冬天

下次影張像素高啲嘅ok?

同思戀cast仲咁frd

個頭電到就嚟變妙麗

最新3月，WOWWOW
希望KKTV買番嚟

夠可愛咪得

諗起套劇就覺得傷感

純B有冇邊套劇係冇咁SAD
好似雛鳥果類

第一套諗起嘅係spec雖然係唔多戲份嘅配角嚟

真係好早期朱古力呢？
希望花束會好d

朱古力掛住睇石原

我好鐘意呢套

我都係

仲有 弱くても勝てます
柚子套校服好靚

睇翻啲舊劇
還有第11人

近排睇太多劇要轉下

又嚟多圖

好似又有新雜誌了

訂了

但其實大概幾多板？未買過想買

10板咁上下

其實佔好少，最多得4張雙面

リンネル4月号 （2020）

CUT (搵唔到圖)

過兩日去誠品睇下先

誠品買快過自己訂

快d 3月啦想睇新劇

最近阿純個look好靚

好名

純B，架純

點解喊得咁勁，不過應該舊

就嚟三月了

「WOWOWオリジナルドラマ 有村架純の撮休」
スペシャルインタビュー 有村架純×是枝裕和

用左1日追哂中學聖日記 宜家中哂毒想問下係咪得11集冇其他架啦？新手留個名

你好
11集就係咁完

中毒嘅話可以睇埋漫畫

正有此意 架純有咩劇推薦日日係屋企都唔知有乜做

你有無咩類型鍾意睇
近年拍嘅十套有八套都係苦情戲嚟

前兩日睇完愛不由自主
好慘情

阿純要戴口罩啊

開心既可以慢慢追雛鳥
年輕D既可以睇追憶X然，seaside blue，潛入深海
想睇生小朋友既可以睇然後活著
再唔係仲有電影好睇呀

潸
電影我幾鍾意かぞくいろ 不過又係慘嘅

之前睇完原著
覺得小說好睇好多

最近電話del左連登
上一上水先,順便推po

成日忘記隻字
純B勁到連呢套戲都sad sad地

點可以唔記得我套劇個名點寫
btw突然諗到唔算慘嘅戲 ビリギャル

冇所謂 有架純就得

好！thank you

唔知點讀添巴係外國讀書？
係喎成名作

好似讀散 利申唔知

呢套睇完之後應該會好有動力考公開試 可惜我太遲入日劇日影坑

即便弱小也能獲勝

校園劇嚟，架純學生妹造型
應該無咁慘情

無話遲唔遲啦，想追就快，下個月有新劇啦

Calling 99

越嚟越成熟，女人味

第一張好型

新劇上未呀，冇野好睇

終於有時間睇dragon quest

我想要個cover多啲，好睇好多

TVStation 2020年6号

衰妹又可愛左

不過唔係好like呢個頭

一套無喺香港公映過嘅戲，Now買左番嚟播
仲要一般般，買左日本碟睇

反而我覺幾好睇

喺iff睇咗

夏美睇左半個鐘，果斷離開

比面純b睇哂近排睇佢配音ge勇者鬥惡龍好正

峰子
有幾套做配角仲多人投

我都有第六

你值得更高排名

有村架純、女優デビュー10周年 順調なキャリアの裏に苦悩「すごくしんどかった」

啲相影得有啲hea

我覺得好靚

幾襯佢

點解件衫望落好似咁熟口面
係咪因為佢成日著呢個style嘅衫影相

宜家係咪好興著鬆身衫，闊袍大袖
見好多明星都咁著

下個禮拜

希望純b身體健康

大家都要啦

原來呢個po係你開 攞我純嚟呃人入行動po

屌你咩

見係行動post原諒你一次

純B

張相顯得塊面特別大

都正呀係咪40,50代既fans多d

吾系甘牙

8月有新作講原爆

會唔會太慘情

純B咁努力 又接新劇

好似套套都喺慘情，定喺純B鐘意sad end 戲

其實係佢自己鍾意定公司plan想佢拍多d開心戲

沒錯

奇蹟補習社正能量

咁即係昭和做背景?

唔識日文好似係194X年？

已經唔係識唔識日文嘅問題

二戰末期

J2好似播緊聖日記
路過聽到個配音

聽下先

好似樣

可愛兩姊妹

嘩 正

睇砂糖

心前套電影都無講過架純有份
今朝見到真係疾一疾

好撚期待

應該係做雪代巴

我無睇過
係咩角色嚟 ?

劍心個老婆
原本個未婚夫俾劍心殺左
為左報仇投靠左劍心既敵對組織
最後兩個日久生情

是咪近排最紅既佐藤健做主角果套

是呀

邊個話佢大面，出嚟

純B今年都幾勤力
兩套電影
兩套劇

有村架純塊面真係大到離撚曬罩

今晚播了

唔知聽日有冇熟肉呢

照計就要兩日

睇住cap圖先，唔想睇嘅skip

可能係真都唔定

首主題曲好chill

「WOWOWオリジナルドラマ 有村架純の撮休」主題歌
竹内アンナの新曲「RIDE ON WEEKEND」MV （shot ver）

唔介意嘅睇住先

其實套野係想講咩 集集都會轉背景身份 每集一個小故事？

大家睇左未

未 沈迷緊動物之森
聽日睇

我都未 儲落好多劇未睇 李屍朝鮮同想見你

愛回家level嘅劇

有啲唔知做乜，悶

我覺幾好笑有小小其他戲致敬位
係咪真係平時生活黎

今晚睇下咩料

終於開嚟睇
好鍾意聽佢講方言

感覺好似有分別，但又唔知有咩分別

啲字嘅高音位唔同

覺得唔差
輕輕鬆鬆又一日

諗起川口春奈Youtube返老家條片
成個格局幾似

其實多唔多星拍劇做返自己

呢種劇幾過癮
扮係佢真實生活 但係又唔知幾多成真幾多成假

劇透
呀媽一直收埋唔講佢同個柏原唔知咩關係要秘密講電話咁

仲有一開頭車站個細路又係咩伏線

可能純粹亂入？我唯一在意嘅位係佢地兩個人但比一個人錢入閘

劇透

-車站小朋友個part無特別意思
-同有村拍劇的謎之男同滿島真之介係兩個人來
-有村好耐無返鄉下所以唔知媽媽和有村同父異母的阿哥相認咗
-有村上房打電話 暗示有村同謎之男係情侶關係
-但最後聽電話既係個細佬 先知原來謎之男有個仔 病既係謎之男個仔 有村先知自己做左第三者都唔知
-有村怒媽媽比錢阿哥 媽媽話當還債 因為媽媽係第三者搶人老豆
-有村苦惱自己同媽媽一樣都做左人第三者

幾好睇 幻真幻假 無人知有幾多係有村的真人真事
每集導演都唔同 可能之後集數會唔同style

間屋可能真係真

唔會掛 係真嘅話一定會自爆

啱啱喺出面post見到有人username叫冇村架純 好搞笑

唔見入黎留言既

下集有雛鳥入面米舖個女

伊藤沙莉？

係，表情好跨

今集應該又比人cap圖笑佢大面

來來去都係拍雛鳥嗰幾張圖
我已經放棄去反擊

呢個網好勁，整哂繁中嘅日劇勁方便，

睇今集啲圖 佢個look好可愛

面少少大姐

算啦 人地想點講由佢講
唔係特登post嚟呢度撩交嗌就得

第二集熟肉出了

GoGoGo!!!!

可愛姊妹花

好在30分鐘一集
如果唔係悶死

會唔會真係有拍檢察官轟夕子

真係覺得呢類做返自己既戲好撚過癮

劇透

睇完今集，純B係咪同佢戲路好唔同，份人唔鍾意做小女人，現實係個女漢子黎。

下集咁多肉露

劇本黎姐 女漢子都好

俾佢嚇親

個男仔痴漢咁成餐飯不停讚人可愛

隨時係佢自己諗法都唔定 有自己諗法就唔可以可愛? 能力比男人強就唔可愛?

好正常姐 不過係日本就可能唔正常

都係果句，咁撚可愛既大面邊度搵
雖然我唔覺大

但係唔明點解食雪糕要帶眼鏡

我都想知

想要呢張嘅高清

真係好gfable
出面成班人淨係focus落塊面大唔大
但係有幾多個女明星可以俾到咁gf嘅感覺人

一放頭髮落黎

第一集我覺得幾好睇，好一貫是枝裕和既風格

第二集個劇情好老土 完全無劇力

我覺得ok呀，只係太短

同埋我就係鍾意佢面大都有自信
唔會次次出嚟都特登拎頭髮遮
利申 大面絲

有時真係唔鍾意其他人係唔係都一張圖飛埋嚟笑佢面大
或者因為佢面大就蓋過咗所以其他嘢 變咗剩係笑佢塊面好大
雖然面大係事實嚟 但係仲有其他地方令我鍾意呢個人 而呢啲嘢係比佢塊面大唔大更加重要
可能人地未必會明 但面大呢啲係天生嘅 唔係話後天努力可以改變到嘅嘢 唔係佢嘅錯嚟
點解成日都要針住嚟講呢

我都明白入得娛樂圈肯定會比人評頭品足
但睇得多真係會好無奈仿佛一句大面就定奪咗佢嘅一切 但我鍾意嘅有村架純唔知係大面
不過都係嗰句啦 出面啲人點講唔緊要
唔好特登入嚟撩交嗌就好
Sorry if 太長有感而發

眼訓打錯晒啲字

我自己都有呢種經歷
好明白你

第一集可能好多人睇慣快節奏劇會覺得好慢，但其實感情拍得好細膩
好多野佢唔會直接交待，反而用其他手法表達出黎
連滿島真之介既身份同過去，都係以阿媽一句黎交待左，好多留白但好多想像空間

反而第二集就好說教式，好公式化，所有人物同劇情由一開始就擺明為左最後講道理而舖排，而且因為係短劇更加搞到好似好趕咁

唔係話唔好睇，不過比較下覺得第一集導演功力好好多，感覺好似第一集係文學小說，第二集就係考試作文咁

佢大面得黎都好可愛

好想似峰子老豆咁捽佢塊面

啱啱先睇第二集
雖然個風格同第一集差好遠
不過我反而幾鍾意睇架純爆seed串個男人

同平時既純B反差好大

好想比佢瘋狂鬧

唔知純b呢排撮休喺屋企有咩做呢

探媽媽，一係同朋友食雪糕

聽日又有得睇

你呢張應該係19歲
現家成熟左，style都變左（日本女星嘅命運愈近30歲就唔我行翻以前嗰style）

時間真喺唔等人，今年已經27

希望嚟緊會有套劇可以令到架純30歲前爆紅
好似逃恥／Unnatural 咁

應該開始拍多d專業人士劇

嘩呢張

希望啦

以前同佢拍拖影低嘅

20出頭未

好撚可愛

EP.3

純b條腰.....

跪

今集好多位都好可愛

呢集幾好
基本上已經知道佢講乜

點解日劇有D邊拍邊播，有D就拍完先播

睇反應去改結局

之前都開過

終於得閑睇

下年係講咩嫁呢

應該又講愛情

嚟緊第4集嘅劇照
著屋企衫好正，好想同居

終於睇左
呢集係咪暗示純B仲掛住初戀男友? 係K房第一次做乜?
個導演做乜9好咸濕
半個鐘真係唔夠喉

如果每集有45就好

係咪集集故事都同一個世界黎 定全部唔同

應該喺獨立故事

唔同，獨立時空
所以次次開頭都係唔同原因停拍

有訪問講過，是枝裕和本身好少拍唔係佢自己劇本既戲，呢次係好新鮮既嘗試
是枝裕和講笑咁話如果係佢自己寫既劇本，要提出keep住拍有村架純既肚臍咁既要求係需要好大勇氣，所以有呢個借口都唔錯

唔係呀
一齊體檢果個又無啦啦彈句me too

硬係覺得有7成係真
如果係同一時空都唔奇呀
唔知下集又咩理由休息

網友哀嚎！追劇「楓林網」遭查封 兩老闆是台大碩士！

係唔係有另一個楓林網

正版嗰個無咗

楓林都有老翻

一個時代過去了
好彩都重溫過純B既舊作

點解日本咩都鎖ip
想俾錢睇都唔得係咪唯有買碟

係囉
其實netflix咁咪幾好
買碟哂位又唔方便

之前有諗過入Netflix
但係睇到佢得咁少日劇就放棄了
利申 剩係睇日劇

same
美劇麻麻，只係睇左李屍朝鮮

都唔知點睇第4集

個網無左姐，仲有種架嘛
一定有得睇

now e依家免費，電影台有得睇かぞくいろ

琴日上去睇咗 係咁show腿

點搞?

第四集

「本站設置於美國加州灣區」

今集好睇
好好笑，

今集連30分鐘都冇

30分鐘都咁好睇
今集幾有趣

睇完

下集預告：純b扭唔開個蓋

架純騰雞個樣好Q

究竟呢場ng左幾多次
倒到啱啱咁勁

屋企look好撚正
一開頭yes yes yes係咩事

可能yes 喺因爲可以訓教同放假

片尾ride on weekend又幾好聽

係咪冇記者跟蹤
但又唔似

Maishu~uuuuu

成首歌好有放假feel

今集4集入面最好睇 純b最靚一集

鄰家女孩look

呢集真係唔夠喉

純b好少露腳

前幾集最多都係肚仔，今集有腳

下集有___

睇番純B加拿大之旅真係好Q

純b可能返左鄉下

Ig有新相

但想到有村架純近年的主演作品，確實都很不濟，人愈紅，演得愈爛，「在咖啡冷掉之前」的表現差強人意，「中學聖日記」更不堪入目。

東京無工開

可唔可以學川口春奈拍YT

係咪又做老師

由有村架純「飾演」休假日常的「有村架純」，故事裡面似是而非的情感流露，我猜未必完全是劇本對白，或者都是演員本人的心聲，相當微妙。

呢個真，成日都諗緊，屌係咪真係有架（發夢個集）

我都想
但純B好似好重privacy

應該係公司話乜就乜
好似石原咁，唔會開IG，你想睇嘅要入會

真攝休緊 唔拍俾你睇

純b唔係有ig咩，不過都係宣傳多

有呀
不過有埋 YT就最好
想聽下佢把聲

睇左川口春奈又幾搞笑
純b係咪唔再開live

約左我

學下川口咁
拍煮嘢食都好

真。攝休
有哂後期製作
可惜唔識日文

第五

實不相暪，我去左客串

今集睇到尷尬癌

唔知有邊套戲純b覺得拍得爛呢

得番3集
今集係咪講佢平時就算唔開心都唔敢同人講

又有唔著衫

想比純B用腳new

配合埋個眼神

米色拉

好地地睇手機洗乜出浴 死鹽濕編劇

可能平時浸浴果陣睇手機呢

純b一定係好唔情願

上集話有時拍得唔好都要叫人睇
又提過聖日記

好耐無黎留言,原來架純有新劇

聖日記好睇咩 其實純b啲戲真係好多都麻麻地

OK呀個尾唔好姐

睇完撮休係時候重温

唔知下集又咩理由唔拍

武肺

咁成集撮休咪係屋企拍

今晚有live喎
行定勳，高良健吾，淺香航大

知大家會miss
我都miss左

好似係做緊戲，唔係係真係live傾計

突發 ig

Thx

正 睇完純b好開心

係 佢今日幾精神

有幸兩次都睇到
雖然完全唔知嗡乜

佢成日唔望鏡頭

同埋咁睇佢面都唔算大囉 超可愛

純B成日怕怕醜醜咁
可能唔敢玩live

仲有一緊張就摸自己鼻哥

第二次玩都係唔識閂live

喺咪純B最素顏嘅樣

無化咩

一定有，同頸有分別
素顏解真實性格？

仲有2，3集就無

原來喺咁，仲以為純b冇化妝喺屋企開live

無化仲正

第6

今集好靚

下一集又要湊小朋友

有村架純之正常女人的一天

應該好有感觸
細個媽媽又係咁玩
無咩父愛

宣傳浪客劍心

健仔好型 配得起純b

唔係同上白石萌音咩

純B拍過咁多男優，同邊個最襯

純B好似拎過美腳賞
唔怪得今集對腳

又上steady雜誌了

岩岩好啦

邊個化到隻眼咁 想喊咁

認唔到

佢同聖日記個男主幾襯其實

同羊姐趁啲

眼訓打錯字

幾好呀開始轉形象，成熟feel

眼神好唔似佢

2:13

係唔係講佢鍾意戴眼鏡睇戲

識日文?
睇YT auto translate
係話有近視所以要戴眼鏡先睇到戲

原來純b有近視

視力唔好，平時去睇舞台或者戲院睇戲時都會帶眼鏡
依家係屋企睇電影都會戴

戴眼鏡好靚

眼鏡娘

第7

一陣睇

我都想同架純玩

如果香港要拍同類嘅劇
有邊個會啱拍呢種日常題材

仲未睇

好忙24小時唔夠用，今晚睇

向時間管理大師學嘢

睇完，開頭以為細路女係鬼

世界奇妙物語

姊妹花

呀純唔係主角 鏡頭最少

咁快手

除左maidigitv仲有咩channel係日本嘢，唔會鎖區嗰種

Oricon? 雖然d嘢好多一樣

其實呢個系列廣告係講咩嫁
搵工

保險

最後一集

估唔到咁快2個月

歡迎

終於有新人入嚟

歡迎

Btw你個名

望住班泛民係議會入面被人抬走都唔反抗，唉屌，睇架純算

cute到

榮幸嚟

大結局

個人覺得到目前為止
呢個係聖日記嘅造型係最叻

點叻法

叻在化妝師、髮型師幫到手
衰啲講，如果要知道套戲有無心機做
要睇下架純嘅髮型係點

有冇例子

想幫架純過母親節

你係佢仔女

我反而鐘意佢呢個髮型

記唔記得哂所有撮休理由

淨係記得男同事個女病咗 借個場轉咗賣珍奶同借場個人走路

我記得有個係咩祭典延遲左拍唔到

最記得純b聽到之後個呆樣

8集咁就完左
套野真係好放假feel，
感覺好似星期日既住宅區咁，特別寧靜
唔係超級好睇但睇完又意猶未盡咁
不過唔識日文，聽唔到純B關西腔好可惜

集集唔係飲緊野就睇緊書

唔知點解睇到好忟今集

因為係咁打唔中

係掛 成個懶洋洋嘅氣氛都頂唔順

睇劇都有分timing

8集真係唔夠
平常唔知純b日常生活係點 而家難得有個偽vlog ff下

推post

第一次睇

係
問左佢遲d想挑戰咩角色
希望覆我

唔識日文點玩

用英文會唔會睇唔明

叫你相睇呀，血型係咩 ？邊條粉腸喺度亂咁問呀

條友都on99. google啦自己

Sorry 我應該get 錯，自膠算

咁快就完咗

西走勁多問題

套劇都係 可惡

想睇舊野

晶老母日記

新既聖日記？ 定重播

寫住特別篇喔 應該係新嘅？

性日記有sp?

我諗特別版應該係以前paravi果個o姐

個特別編有11集？

應該喺，佢ig連播放時間都有，最快月尾有得睇

依個時世仲拍到新野咁勁？

先生

佢係天生塊面多肉

仲記得佢當初去in經理人公司嗰陣
話架純個樣好普通
要去到第2次先成功

根本係

入左行個樣

BTW你地有冇買有佢既雜誌定整係寫真

唔係
只係日本好多電視台都劇荒
要播舊劇
動畫應該都會就嚟無得播

好似差一本先儲齊
不過雛鳥嗰本好少相

呢個好笑
「《朝日藝能》網站報導，她2017年主演NHK晨間劇《少女的時代》，曾應角色需要增胖，傳她拍完該劇後為留住胸部的「份量」，後來努力藉由運動健身緊實腰部線條，可能因此才讓胸部看起來有突然變大的錯覺。」

係唔係第一本最好睇

算係嘅
多啲泳裝，多肉睇，後生啲咁囉

Clear嗰本就正常嘢，無乜特別

早排行過旺角信和，地庫有間仲有得賣，個老闆仲擺咗喺出面窗櫃

印像中好似三本都齊

日本網購啦
信和個價貴好多

好似真係新
講未有末永聖前既黑岩

Clear之前去旅行見到即刻買左其他兩本搵唔到...

深呼吸我都係旅行買

國安法仲有冇得睇呀純

移民日本幾錢???

點會無呢

用VPN咪得囉
現家追星上網就夠

你平時睇D日劇D片源同字幕咪又係係大陸黎

twi ig 要翻牆

聖日記特別編有咩唔同

好似話有純B之前

如果個幾集無呀純 不如唔好播

我都係咁話
可能有一兩幕呢

聽住歌先 唔知聽日有熟肉未

次次聽首歌個心都up住up住

最右手嗰本都有？
大概邊間

lm

有冇人知道點搵中學聖日記 特別編

Google 咗好耐都搵唔到片源

有冇字幕組肯做 我都揾唔到

點解我之前開架純po都無推到咁多

花束同劍心要出年先上映

呀純真係正到唔識形容

五官 髮型 全部都好完美

唔知點解架純po比其他人特別推得慢

係香港少fans
同埋真心無一套堅係hit既作品

完美就吹大咗

但都好接近

無話題作呢樣真
喺路人眼中除咗大面就無咩記憶點

預左架啦

好多人都覺得佢唔靚

代表作呢
可能純B戲路冇咩專業人士類型

補習社都算係代表作
但都已經係五年前

純B呢個年紀應該比較麻煩
你話學生妹又過左
中女成熟角色又未到
可能佢自己都摸緊條路

佢角色定左型就真

佢間公司擺明靠害
近年幫有村接親d劇本
幾乎套套都一模一樣
喊苦喊忽
唔係唔好睇
好fans向囉
尤其係聖日記唔係佢有份做，我真係唔會睇（特別係第五話之後）

希望黎緊試多D唔同類型....

聖日記不嬲睇呀純 套野好撚普通

如果好似石原咁套套都咁吸引就正

高嶺之花同天堂餐館覺得麻麻 係睇石原

KASUMI!

大好き

想搵個女朋友髮型同呀純一樣

我都係近年先知
日本係"XXX，我喜歡"
而我地係"我喜歡XXX"

必須的

瞓未

想睇埋trump

好興奮唔知點解

講真冇咩大期望

+1

聽到想喊

今次好似有d料到.....

有冇人有追失戀巧克力？
好似唔太出名 覺得點

仲有seaside blue 搵唔到片源

呀純配角黎 主要睇石原幾姣

其中一張相比人笑大面就係係依套

得兩part?

Sea side blue 唔喺劇集嚟

Ok 唔該巴打

巧克力職人先喺劇，因為純B只喺配角，所以每集出場時間都唔知有冇10分鐘

冇 因為見劇照都有佢個樣 以為支缐都有嘢睇

話說有冇潛入深海劇集link
不過睇網上好似好多劣評

佢啲長劇鄒鳥 小海女 成百幾集 真係難啲追

大面可愛咪得囉 都唔明點解啲人成日笑佢

我啲朋友 冇睇過佢啲劇

但係第一印象就係佢嗰幾幅醜照

雛鳥好似15 mins一集，都好快追哂

其實一集得10零分鐘，一週加埋先等如其他劇一集，唔係想像中咁長

潛入幾好睇呀

我嫌畫面太暗

依排煲緊雛鳥，一日都睇到十集套野輕鬆得黎唔會覺得好悶

太陽之子

巴打搵到深海link未 冇嘅話我po上嚟

我都未睇特別編

搵唔到

片源

其實係咪只係重播，同之前都冇分别。

真係唔知 見ig hashtag 中学聖日記都冇新片段

渡邊麻友話退就退
要珍惜純B，石原

呢度架純po嚟

ok

其實唔會長
果陣睇到剩番10幾集就會唔捨得

如果純b同石原引退 我唔做人了

兩個都好靚好可愛 兩種唔同風格

潛入深海有6集
[url]
[/url]

講起海女個期能年玲奈真係好屈
可惜之後咁樣收自己皮
雖然個戲路有D唔同，但不能否認佢既收皮係幫左有村架純

講起海女
連小泉今日子都反國安法

個事務所都幾on9 乜都驚唔想比較

害死人

最近好似終於和解左，有返D job
不過無架啦，最高峰個段時間已經浪費左

大家有無心理準備?
「太陽の子」NHK

有村架純扮する朝倉世津

峰子2.0

認錯土屋太鳳

個粧又油又薯

個髮型

我覺得幾正
幾有年代感

雛鳥都係頭幾集咁，之後都漂白返

究竟係咪玩緊佢

咁個角色係農家女嘛，你想點姐
個時仲話增肥黎拍tim

不過有得睇純B就得了

竟然半年推到一個post

講故仔？

係咪推介書呢

雖然都靚
不過唔鍾意碎陰

播完都未有片源 勁嬲

幾耐之前

好靚

應該上年

純純

好想比佢瘋狂搞我頭髮

唔知純b做緊乜呢

喺我隔離 啱啱瞓醒 咩事

可能去打棒球

又係時候翻煲

好靜

曝光率低

無野可以討論

套中學聖日記番外 其實係講咩

出早晨劇「小海女」的有村架純，以清新、待人真誠的形象受到許多粉絲愛戴。一樣出身自單親家庭的她，從中學時代就非常嚮往進入演藝圈，主動報名參加試鏡與藝人事務所徵選，歷經多次失敗才在高中時被相中才華，正式走向夢想的舞台。雖然還只是高中生，當時她最多同時在課外兼六份打工，不僅是累積自己出道的基金，同時也支撐家裡經濟，以上種種都建立了她愛家，溫暖的陽光形象。

原文網址:

媽媽幾勁，一人湊大兩個

牙純好叻

好想比個家佢 等佢唔洗咁辛苦

純B當初係咪個面太多先成日落選

面太大

香港少人睇日劇

絕對唔係啦

好似話過要求減小小肥

無人？

最近冇咩話題

近排純b幾套戲進度點呢

第二 三張超靚

最尾個張 架純隻腳腳

近排睇攝休 輕鬆啲

10年前

Baby fat

Where

日本TSUTAYA書局
香港應該無

Ching係日本？

純b叫你地飲綠茶

羨慕

靜到

準備7.1

就嚟爆Po
要開第四個

交俾你哋

多唔多清睇過spec

出場太少

套劇好睇
但係戲份好似好少

部嘢本身都幾有趣 架純出場當bonus啦

或者睇下有套劇叫我的暑假，算喺早期而出場都多嘅作品

套太陽之子 呀純又係依款角色 有啲悶

你哋講乜？

好彩架純唔係政治冷感嗰班人
唔知係唔係東京都知事選舉

呢本係乜嚟？
Free嘅？
有無拎到本嘢走

會唔會比人封殺周柏豪叫人投都唔得

可能喺日本，你有投票就已經好叻

日本投票點會俾人封殺
係跟本who fucking cares

twitter相